乃木坂46討論區#300: 佐々木琴子卒業おめでとう！

乃Po呼籲:

「 有無人幫抽2期單獨live

美月寫真首週破7萬去武漢直播裸跑！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#299: 8週肯賣飛未？

Last post

新飯問個低能問題
點解琴子叫佛系琴？

ハッピーバースデー 片想いの俺

因為琴子真係佛系代表

佛系idol點夠人搶工作
佢嗰陣啲一期七瀨白麻花花爭餐死

有冇佛系嘅例子？

lm

笑顔好き

統一啲易搵啲
雖然成日比人當花推

相信任何人，包括琴子，都一定有努力到嘅
但你可以話佢就係無爭過啲咩返嚟

係挨完研究生應該上位時再次被營運放生
然後雖然同成員同staff好fd
但故意唔係鏡頭前表現出黎
應該就係琴推心中最大既謎

但明明琴子同飛鳥一樣咁細個（21），仲有得培養喎？25先卒業都未遲啦

個人意願？營運放生？
應該得佢地自己知點解

我雖然因為琴子先留意偶像
唔介意我超主觀既見解既話就講下
女性偶像保鮮期係好短
但咁只係我地睇偶像既角度
講真對偶像黎講
玩兩三年 咩都體驗過啦
做熟左份job就開始搵屬於自己既出路
覺得做唔住就係時候離開
難道等到佢廿幾歲
人又老學歷又冇咁出去搵野做咩
所以乃既偶像大部份留五六年係度已經睇得出佢係好鐘意呢個團唔捨得走

同樣例子上年川後走果陣都係21歲
佢係因為好明確既目標而離開乃團離開llc
而結果都證明到佢既決斷係冇錯
當然琴子未必有佢咁強咁明確既目標
但我相信係啊琴係有離開乃先做到既事從而做呢個畢業呢個選擇
話唔定佢見卡琳畢完去旅遊好過癮又想去俄羅斯聖地巡禮呢

琴子我自己希望繼續做動畫相關
奈何有冇人相識佢 經理人公司引唔引到佢都係問題
再唔係可能從事俄羅斯相關既job都應該係佢既選擇

新飯留名

岩既 好似zaki卡琳咁
你肯主動r job對營運黎講多謝都黎唔切
不過之後會唔會入選拔又係第二回事

突然醒起個term叫工具人

TBSでは、2月10日（月）よる7時から『歌のゴールデンヒット』―100万枚以上売れた曲全部聴かせますSP！―を4 時間のスペシャルで放送する。

過去6回にわたり、日本の歌謡史を様々なテーマで紹介、TBSに眠る秘蔵映像で余すところなくお送りしてきた『歌のゴールデンヒット』。

牙白好靚

有前髮真係好正

馬拿豬真係好正

咁我以為佢會想試下中選拔/福神嘛，其實佢跳舞真係唔得定係點？有乜理由8年嚟都冇中過選拔

唔知一期生會唔會好傷心？大大話話都8年半一起成長的日子，仲見得多過屋企人和朋友

有陰=後生十年

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

50人截

仲有10個位
報左名但未上過水既cdrom可以講下野

初六迷白犯罪

佢唔簽奶共坂llc 嘅話連蘋果軍都見唔到佢

佢....只係做自己鐘意做既野， 可能idol呢份工未必最適合佢

點解我覺得內田有紀仲係好靚

LM

柴寶留名

乃木英gif

#のぎえいご 4期生集合SPをご視聴いただきありがとうございました！プレゼントのご応募はこちらからお願いします。
→

再放送は2月1日(土)午前10時半から。今回放送しきれなった未公開シーンは2月23日(日)放送です！

留名

睇相覺得keep得唔錯

搵佐倉綾音介紹
入行做聲優啦
顔值吊打個d偶像聲優

你估做聲優要keep住有job咁易咩

Lm

二期怨婦留名

偶像聲優都唔係淨係靠個樣

你岩 正常偶像都會想上選拔
倒不如話以前好多成員點會入過一次選拔先畢
自從上年畢業既二期伊藤卡琳係無入過選拔畢左
依家琴子咁樣都不太出奇了

傷心肯定傷心 但佢地私底下會約 一定會再見面既
飯就難講 啊琴唔做藝人既話 應該得og成員既ig先會搵到佢

有冇高手可以將牙咩最後張gif 改做派膠

啊琴咁hardcore好難想像到佢單獨一個人開event既情況
好似乃木戀實體event咁

又係架

試音個part 音監未必揀你
聲優要幾pro下

有咁誇張？不過一次生兩次熟咁啦

【ニュース更新】 【商品概要第1弾！！】乃木坂46 25thシングル「タイトル未定」商品概要！！

25開始嚟啦

呢2個星期選拔發表

啊琴知名度同聲優比唔差
加埋佢個電台講動畫講得深入 有點小名氣
佢想做聲優真係比想像中容易
剩返既只有佢想唔想去做聲優

メンバー生写真1枚封入（全メンバー43名・各4パターン / 全172種のうち1種ランダム封入）

好嚟好去

玩埋最後

抽爆白麻生寫

抽中先得㗎

本多忠勝

上白石萌歌推万理華

好似出丁書

話說43個
咁即係小百合同琴子都會參加

想睇多次live甜琴

冇啦 應該係有生寫 可能喺歌度都會出現
但人就夠鐘走

諗諗下純奈都高危

小百合宣布咗畢業咁耐仲未走

未聽過執粒大減價呀

出面有野撈嘛 琴子都唔多job諗住會養老

講完畢射左啲live同握手 依家個人消左腫

巴打你個名

琴子握手真係好鹽?

其實川後係自己唔入llc 定點?
佢呢家都係無事務所 freelance 咁樣, 咁鬼型都有

柴寶可愛到癲

好似抽SSR咁

呢到好多高大型棍聲稱自己見到甜琴

乃木坂46白石麻衣・齋藤飛鳥ら「TGC2020 S／S」出演者11人発表 4期生・金川紗耶が初ランウェイへ

金川

點解會係金川

好仁呀

北海道出身？

我係感冒童呀hi

唔會有好似一般偶像咁又釣又滿面笑容
但我去果次 佢有好認真咁望住我留意我講野
同埋又會係我意料唔到既地方打斷我講野
只可以話每個人感受闕限唔同

星野 みなみ（乃木坂46） 現正廣播中！！

葉月送左隻熊俾佢

牙櫻qq

矛掛寶

馬騮仔呢集太靜

流星disco

S/s要露腳 搵d腳瘦既上
或者營運開始推

Btw 捉大家身體健康

我睇咗最後個part，D鏡頭被人cut哂

南南講琴子畢

3期個幾個隻腳都唔瘦.....

所以要開始清算

南嘅雀斑有啲明顯

靚腳搵高山聖仔就啱

白麻聽左大家意見留返前陰

要開始推了

27日、都内にて「はたちの献血」キャンペーン記者会見が行われ、乃木坂46の梅澤美波、遠藤さくら、賀喜遥香、久保史緒里、齋藤飛鳥が出席した。

因為雲高爾要求

Dum波鐘 btw啲雀斑好明顯

肥腩又圓返咁多

蘭世都係

Up成高清既唔好處

25單冇選拔應該都躝得

我都想知

Dllm

1332先開台 1359就走 遲到加早退
下次開台就22歲了

應該都好大機會無

我可以

瘦到條柴咁最啱做model

睇慣咗圓面腩

せいら呢個名真係巧巧聽

南南今日淡妝冇遮到暇
Btw爆豆豆 皮膚差都會現晒形

一姐仲瘦 瘦到營養不良咁

攬住個隻熊？
Showroom 公仔嚟，之前d成員都攬

聖仔對腳真係好正

咁正你又唔握

後尾dum波鐘喺度摸個熊頭

對眼曉放電

冰度可以握腳

四期大把機會，全握有雀同白緊係揸咗先

你都係
寧願去考final 都唔揸手

Pupipapapa pupipapapa

雲高爾最愛

去學定腳底按摩，等5期嚟個時上節目

遲啲就攬微博公仔

晌你握左邊個牙

邊度有得見工 禾貼錢做

禾純紫血人

你第一部射咗4張落海去睇晌

邊個信

全乃po 都知禾純紫血人

仲有希望架

全乃po都g你去咗晌會場

應該選左架啦

無咗二期嘅堀

禾要忍住唔jer你忍得好辛苦

聖仔都係

不嬲無二家姐

誘導性思考

但呢個係事實
唔好捉禾做鬼

20碎獻血梗係冇老女人

應該都選左好耐

今朝見到真係喊

而家先一月 已經咁多野 ..

Kobe應該會淡然接受死亡
但係最慘係連最似佢嘅二女都喺機上面

就算唔睇玩具都識佢2020真係悲傷年，希望有啲好消息

炮縮有冇興趣留意下呢個球技了得既女仔

由細睇kobe到大，到依家仲接受唔到

咁樣遇意外死真係好慘

我記得啱啱出道嗰時金川瘦勁多

我都以為牙琴大把機會
能力允許又啱時間就好去握啦

今朝起身見到幾想係fake news

回春了

你靚仔嘛

阿柑身材做model幾好

jeng

阿楓

禾柑巧Q

又換人

冰集

仲要個女都

腳法 日本美c

又係一個高大型棍

把握力好過禾仔

喂喂喂，唔關我地事架wo

南野拓實

扭得好 踼得鬼馬

琴晚個集

陳晚，唔明pupipapapa 點解

前場聖仔 後面廠妹 屈晒機

你點知的

乃團足波

琴晚遲左返屋企睇得半集
等熟肉蒜

前場牙雀

邊個守龍

日村子

17單C
日村子

係咪痴線 屈個矮仔有咩意思

乃po日常嚟

咁睇身型都知你係型棍子

日常幾好聽

禾一部用祝生日快樂都有甜琴 後尾三部問有冇食蛋糕就得搖頭點頭 好在自己都知乜環境抽幾張玩下算
全握本身淆底唔敢排 最後都入去講左句ずっと応援します 好在都收到商業笑容嘅ありがとう😊 冇諗到唔夠半年就畢 仲要係最後一次握琴

夏巡日常日奈子型到

期待新一屆頭no王

未睇㖭，係咪講緊首歌？

之前喺老秋でら原本揀左set 日奈子日常ver生死
寫完俾錢嗰陣俾前面條友買左

有畫面 幾可愛

好窩心嘅暖男

係

咁唔好彩

個握出左了

★個別握手会開催日時★

【日程・会場】
（１）3月29日（日）愛知・ポートメッセなごや
（２）4月11日（土）千葉・幕張メッセ
（３）4月25日（土）神奈川・パシフィコ横浜
（４）5月2日（土）大阪・インテックス大阪
（５）5月16日（土）神奈川・パシフィコ横浜
（６）7月11日（土）神奈川パシフィコ横浜
※全6会場予定

【イベント内容】
メンバー個別の握手会（握手会のみの実施です。ライブステージはございません）
★参加メンバー★
中田花奈
樋口日奈
和田まあや
伊藤純奈
北野日奈子
新内眞衣
鈴木絢音
寺田蘭世
山崎怜奈
渡辺みり愛
伊藤理々杏
岩本蓮加
梅澤美波
大園桃子
久保史緒里
阪口珠美
佐藤楓
中村麗乃
向井葉月
山下美月
吉田綾乃クリスティー
与田祐希
遠藤さくら
賀喜遥香
掛橋沙耶香
金川紗耶
北川悠理
柴田柚菜
清宮レイ
田村真佑
筒井あやめ
早川聖来
矢久保美緒

佐々木琴子ですが、グループを卒業させて頂く為、25thシングル 『タイトル未定』発売記念 個別握手会を全て不参加とさせて頂きます。

琴子唔玩

冇啦 音B應該329生誕 如果去live就冇錢9了

你高大靚仔先有笑容姐

咁嗰日又真係有執過下

希望有個全握望下

趕到7月11嗰場
原本以為25但應該返唔切

又串禾

諗下好啦

符和下你咋

禾喜

想睇賀喜雄多啲

禾今晚同佢講，睇下佢肯唔肯係blog出

下晝4點幾就發夢啦

防護裝

八週你地小心啲

Harry’s English club

最後個眼神超正！

原來中耳炎係咁嚟

琴子さんは、
私たち4期生が初めて参加させていただく真夏の全国ツアーで 、
まだ全く経験も知識もない私たちは

衣装を着ている時の座り方や ステージに出るタイミングなどがよくわからず、ステージの出口でオロオロしていました。

その時、いつも琴子さんが教えてくださりました。

美しくて凛としていて、びしっと指摘して教えてくださる そんな琴子さんが大好きで、

わたしもいつかそんな魅力を持つ人になりたいなと 思っていました。

緊張してしまうせいで 近くにいても話しかけられなかったけれど、ずっと見つめていました。

視線の圧を感じてしまっていたらすみません、、。

残された時間が少ないので、話したい気持ちを爆発させて話しかけに行きたいです。

頑張ります！！！

可能距離收飛吻都會中招

中國飯專區

帶口罩打CALL會唔會暈

可能又係靠自行申報！

「你是否從中國的？」
「當然不是」
「歡迎來到乃木坂8週年演唱會」

會唔會暈

咩黎

咪卒業生寫@@

1月31日19:58〜
東京MX「ナイツのこれイチ！」
にいおりとゆうりと出演します〜✨

役立つお話が満載の情報バラエティです😆❣️
ぜひご覧ください✨

靚女飛吻有冇病都會暈㗎啦

全握見

第4話好睇

禾七70張畢業生寫嘅其中幾張
香港賣都冇人賣

哦 呃錢果D=.=

過400

yoda

人血饅頭

如果牙白出我都願俾佢呃ಥ_ಥ

咁冇暈係咪代表唔落靚

又反年

我反而覺得第第4話最冇嘢，so far 我嘅排名係 3＞5＞1＞2＞4

咁當然要睇人啦，不過我雖然唔年推，但如果係禾牙都應該會暈暈地。

如果換咗白石、蘋果、北野、臭臭、桃子、牙咩、牙柴同廠妹：即暈

如果係禾 yoda： 當場休克都似

我講映像研

暈咗未

都幾廁

禾暈咗

大師jer 返黎啦

有病既暈咗就醒唔返

想舔

最近係咪發燒同咳？仲有返過中国嚟

其實抖陰係玩d咩

是，我已年滿十八歲

牙橋

好撚on9

消費舊人

跟住啲歌un吓un吓，好似係

無個握啦

玩潮流
同fashion一樣你唔會明個囡囡著緊乜，但你會睇佢

乃幾時出返首抖陰歌

咪就嚟出25單

你講動畫但係post個真人出嚟

唔齊咁扭下扭下，唔理解

希望營運將拎中國護照嘅飯轉為25單遙距揸手

Jm9

中國日本省

以為fanta已經係極限

禾櫻

係咪最快轉個頭過黎就自動zoom in佢？

想問下呢個堀係咩版本

想知日本人點睇
有冇人屌佢地奶共

今週の #カコミオナ も引き続き、ペアで表紙を飾ってくれた『UTB Vol.240』からの未公開カットを。表紙で2人が手にしている紫のバラ、色水を吸わせて紫色にしたバラではなく、天然栽培の紫バラなんです。どうしても自然なものが欲しくて探し回った思い出があります。
#堀未央奈
#堀未央奈2nd写真集

14單時期 即係仲係可愛堀B

睇黎手足有玩開

日本係抖陰影片發佈量最多既地方

比返2.0我

好在你地新年前去台北睇live

TikTok

等睇8周日本封關

日本後生仔
真係作孽

其實好似好多日本人直頭唔知tiktok係中國野

日本唔收錢接收病人
沒事兒沒事兒

奶共板就一定知

咪屈
估下啫

知咗咪又係玩

川後

點解而家好似整咗容咁

邊邀鯨妹黎犯罪

我唔黎啦
你地玩得開心d

吊用錯ac

Repo連仔

五月千祈唔好封

到時一齊游水過去

傻西瓜

兩個仙女

好凍

阿楓話想去北陸浸溫泉

2月中去既小心唔比入

可能攞bno先入得

廠妹呢個髮型好睇

喳架聖B

要不是一姐關照

一姐跳舞qq

禾掛巧可愛

屌仲提

來來就黑面

完左

賣dvd個背景似係展望台

黑面都好Q

唔記得睇

要班細路咁早就認識成年人係咁無口齒真係好仆街

掛橋好惡

市來正到

仲細咩

有綜藝意識，好事嚟

屌D仆街staff又拎番打棒球金川喊單野出黎講
搞到金川都黑埋面

好想要哂
可以去邊到買？
我想要哂七瀨

成個番組真心唔知想點

食螺絲

西面正能到

未公開嗰度清宮讀稿真心勁，不愧係學生會會長

有命仲有得去見禾白
冇命直接見穌哥

生死籌都唔使抽直接逼你去？

我係某輔職嘅紀律部隊

命仔緊要呀

其實入得嗰份輔職都務左做社會服務
但我唔服務大陸人
今次同03唔同

去左少埋條命

篤灰了

見到輔職為係輔警

黑警死全家
依啲野搵班狗去做啦屌

70張一SET 賣緊2千左右

CLS...

我知我係遲咗幾年，但點先買得番以前出嘅 cd, 寫真, 周邊？係咪要ebay定係樂天？

好想要花花、七瀨、Nanami 嘅寫真同單曲，諗緊下次去東京狂買

狗隊？
你對唔對得住花花

好彩唔係狗隊
花花嘅飯係唔可以有狗

日森 bookoff でら都有 未必有附生死嘅type abcd
生死網上買 實體就でら trio 嗰幾間 3大都市圈都有

少就冇人俾你jer

掃定午餐肉宋

禾不嬲關心乃po手足
似你條廁佬咩

手罩n95 有_ _ 不是夢

關心埋藍色mb去揸手

多謝巴打
網上買生寫是咪要人地網上二手？
官方係咪冇出舊碟㗎喇？

生死你買依家出既/爆cd嘅咪一手
其他無論咩渠道都係中古
有花又指模嘅話會平少少

這裏突然想轉變下話題，
佐佐木琴子桑進行畢業發表了。
寂寞的心情一口氣湧上心頭。

琴子桑在我們4期生有幸第一次參與的全國夏巡中，
對著既沒有知識又沒有經驗的我們
由穿著舞台服裝時的坐法到登上舞台的時間點等都不太知曉，
只能在舞台的出口慌張徘徊著。
在那種時候，總著有琴子桑教導著我們。

既美麗又端莊，又會好好指摘我們該改善的地方
那樣的琴子桑我非常的喜歡，
我也想有一天成為那樣充滿魅力的人。

雖然經常因為緊張不太敢向琴子桑搭話，
但我有一直留意住她。
要是因此而感受到視線的壓力就不好意思了...

剩下來的時間已經筤少，我決定將想談話的感情爆發出來向琴子桑搭話。
要加油囉！！！

但正因為如此，自己更要鼓氣勇氣不得不更努力才行。
我會加油的。

樋口呢個坑係咪無咁深？不過老白真係要盡力而為

啊琴有好好咁教育後輩

樋口好平就有

牙咩巧貴

我好多套都冇。過三千既要考慮

你兩個咁rich扮乜

返兼職草錢買架炸，窮到咩咁

留有用之軀

Flag

你在日巨

禾刀想跟隊做在日巨
反黎冇耐又開始想買生死

禾愛禾雀

喺百貨公司有個女仔全裸周圍跑，想像都扯咗

日奈點會平

漢字博大精深

我好似真心撚左

像這個飯局
以及最近只有2期生的攝影和工作
有幸地獲得了不少觀看的機會
我發現我喜歡有絢音琴子兩人的畫面
還有被她們兩人包圍著的時候的安心感
和自己變得強大起來的感覺
雖然用言語並不能太說明清楚
不過我以前就很喜歡這種氣氛。

所以，那時我真的很想要有一份作品
來作為三人的回憶。

講緊對波

咁有料點解係Under咁可憐
同年嘅飛鳥上哂位

咁都要睇下握手成績同其他嘢嘅，無人氣都無計

雀夠串，有性格

個衰妹成日扮串，明明不知幾QQ

Asuka 超毒舌
鬧啲friends毒宅無人要

乃木坂46の与田祐希が、3月10日に発売する2nd写真集（光文社）のタイトルが『無口な時間』に決定。28日、通常版の表紙とあわせ解禁された。

臭堀=タイトル未定

二期又輸

牙音真係好東南亞feel

禾白啊

初四先開戰？

佢大佬黎

係，佢花名大佬蓮

懷疑事前團內冇人知琴子要畢

開年

愛蓮說N宗好 (排名不分先後)
N1: 活潑 - 將歡樂傳染 成日笑到巧大聲
N2: 卜卜脆 - 唔洗解釋 留翻同FBI講
N3: 環保 - 一餐飯分幾次食 唔做大曬鬼
N4: 平易近人 - 對前輩直呼其名 唔洗用敬語
N5: fd子多 - 成日同三期一齊出街互玩喵(珠尾除外
N6: 可塑性高 - 剪左2條馬尾就型過九成乃Po型棍子
N7: 適應能力強 - UG->福神->UG->選拔->UGC->UG

明讚暗反？
尤其是N7
即係話佢下單又UG

衰妹提人抽揸手

琴個blog寫得咁倉猝
話唔定真係冇講

2020年2月5日（水）に発売する乃木坂46「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray＆DVDの完全生産限定盤"コンプリートBOX"に収録される特典映像「Making of 7th BIRTHDAY LIVE ～涙の理由は聞かない～」の予告編映像が遂に公開スタートとなりました！！
西野七瀬 卒業コンサートを含め、全177曲を完全披露した「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」。
毎日セットリストが変わる事で、一生懸命ダンスの確認したり、時には他愛もない会話で盛り上がったり。
輝かしいステージのバックヤードで、普段のメンバーが垣間見れるメイキング映像となっております！！
「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray＆DVDは、いよいよ来週発売！！
是非、チェック！！

「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」特典映像予告編！！

星野南世界第一

大福好釣

新寫真集書名同封面

中村倫也主演映画「水曜日が消えた」石橋菜津美・深川麻衣ら追加キャスト発表

$44就算啦

幾多都唔搵命搏

44 打電話做問卷都高過佢

個名唔知邊到見過咁

無口なライオン

兩個詞都好大眾

禾嗰份今日工半

yoda ig 企唔返起身

田村同早川好渣

新年返到冇車搭都冇得加

どこヘ

系

太重
今晚9點有showroom 睇

係咪未出熟肉
琴晚訓咗無睇

かりん都多節目上

好得意

乃木坂 久保史緒里ちゃん、齋藤飛鳥のお尻に触れようとする

呢啲搵命搏真係咪搞

利是仔都冇封

好想被雀鬧

Don’t know牙，禾刀系頭先睇生肉
英語sp就好似出咗字幕

日奈個樣唔夠sharp,睇工事中都好少佢鏡頭，如無意外今期又要做under

日奈平啲

日奈baby

2隻鬆弛熊

冇波冇野睇

邊到有得抽右邊個隻

雀啲飯會唔會係抖M嚟？

伊伊既頭髮好正

仲有麵包超人

廁久

睇乃木英牙柑都幾バカ

期待佢同廠妹係頭no王既表現

原來牙音提都冇提過

呢兩日既mail
同今日既blog都未提
可能等組織好先出blog掛

又引人jer 你廁

商業cp

機率係15/15

禾吾推音

有櫻隊同Na醬

支持
為咗花花你值得更好

點會無

不嬲都咁
白麻畢都冇提啦 過幾日755吹水都冇應過

嗚嘩yoda ig story 好可愛

我都係咁諗
估唔到M男有市場

禾月是個好女仔，請大家珍惜。
唔記得mail就say sorry

掛住佢哋
而家硬係少咁啲嘢咁

冇提
但有宣番
舞台 冠番 連續劇 電影

有圖

衰妹又3d眼鏡又口罩，防護意識又幾好

who
認唔出

麗乃個衰妹

@野崎萌香さんのインスタストーリーに一生懸命香水の調合してる西野さんおったよ😅💦w
#西野七瀬

@先程の続きだけどちょっと遠くなった🥺💦
#西野七瀬

Seventeen 3月號有老白

第一眼睇唔到條link以為你中

禾刀想系禾中 T_T

隻野肯定特撚登

隻野好撚仆街係咁搞禾雀

Sor

好幻好正

禾刀想中一次

maimai去咗個展

【單推乃團字幕組】乃木坂46 乃木英語4期生大集合新春SP 200126

前日睇完生肉再睇多次

設樂做boss應該好好玩

瘋狂S人

葉月ちゃんが昨日ブログでも触れてくれた通り、久々のソログラビアが掲載されたアップトゥボーイVol.287が好評発売中です! グローブ片手に無邪気にはしゃぐ姿は安定の可愛らしさでしたが、しっとり大人っぽい表情も似合うようになってきて…二十歳の葉月ちゃん、是非チェックを！ #向井葉月 #乃木坂46

肥月唔肥係幾可愛

雀一直係cute同dark之間徘徊

根本就傲嬌

dark係扮出嚟，平時係屋企不知幾cute

#乃木坂どこへ 最新話がhuluで配信中▽４期生が訪れた日テレ屋には #ザンビ グッズも売ってます！#乃木坂46 #遠藤さくら #掛橋沙耶香 #さらば青春の光

今夜25:25〜乃木坂シネマズ〜STORY of 46〜の私の回が地上波でオンエアです😊 Perfect I／パーフェクトアイ FODの方でもう見てくれた方もいるのかな？？ 是非ご覧ください☺️ #乃木坂シネマズ

今晚到馬隊

兩個都勁正

菅_友_

馬（拿豬）

呢次就混入左綠汁

禾釧

中伏 唔巧推

雀做埋老闆娘就過癮喇

右二應該改做与田祐希

私了佢未

唔巧推

まさかの新坂道グループ設立！？理由は“欅坂46に入りたくない” グループ名は“ひのき坂46” “神楽坂46” “霞坂46”

有d流，有無咁多資源開多隊
班研修生又唔係特別
琴子個段😝

睇完琴子嗰段 禾漏緊精

咁後生早漏去睇睇醫生好

有人帶風向

今年18咋

有冇翻譯

寫嗰個有冇問個二期大佬先寫架

咁後生已經唔掂

打嗰篇野條友成地添啦=,=

哥仔你2C

奧比斯

老婆

想傳染佢

變形

禾掛寶

奶Po出現帶菌者

次期ace

成篇都好好笑

釧

笑咩

岩岩block咗佢隔離佢了
（Show blocked User - billy仔）

隔離完都要keep住帶口罩

日本有本土感染個案了
幾時嘔番中國會員啲飛出黎
定係想攬炒

禾 Yoda 有情有義，向七家姐首「無口なライオン」致敬！

臭臭個本係咪無聲氣

一年一次福袋，我諗我呢啲非洲人買足一個世紀都唔會中

台上台下一齊戴口罩

如何可以不愛她

帶狗罩小妹上台跳都得啦

咁咪變咗奶罩坂46？

帶住跳會暈低

一係脫罩 一係回水

等支那狗買哂飛再封關

影緊

仲忍氣吞聲緊
比兩個三期清算中

客套說話

後製緊

タイトル=未定

咁不如就.......

四月前應該出到嘅

戴口罩既錯誤示範:

正確示範:

呢個先係正確

顔值第二牙
僅次白石麻衣點會唔係ace

25單最後會唔會白石加松村雙c

音堆高潮

影相需時：2日
執相需時：2個月

8周果陣就係咁跳

傻能左

點會雙c

炮縮啲手足又燈

2個一齊走

27歲啦燈唔燈都大機會走

話夏天之前有

奶共坂啱啱先開始點都要留一年
唔好搞到禾白個單c就得

點止2個月 半年都黎

點都五月前啦，禾估五月禾白都會出多本

個個以為佢避三期
其實係中國呢排有病無人買啫

今春発売決定

當比佢挽下IG算啦

武漢網紅禁止出城

乜唔係唔出得街，先至更加想網購一本直接寄嚟屋企靜靜享受？

禾堀人氣咁高廢事搶哂美月Yoda銷量喳

牙堀加油
想寄香港名物加頓什餅俾佢打氣

如果佢真係喺武漢，可能連日本撒僑行動人員都認錯佢係本地人帶漏咗佢

堀，妳快啲回頭是岸啦。我對妳咁毒舌，只係因為妳同北野都係我嘅二期推，我成個乃木戀game入面，其實儲得最多嘅卡就係妳嘅卡，我想要返未變網紅樣從前嗰個靚堀呀！

呢個咩app 嚟？

牙縮有冇利是派比我

755

Do you know 755?

學生妹

幫牙堀兜緊牙

この制服を脱いで自由になろう JKの特権にサヨナラを
イノセントな鎧など 必要はない

頭先拜年見到個00後，咁牙叔就賴係關心問下佢乜仲未俾人拉牙，佢即谷到紅都面晒，唔夠禾講即刻拍枱走人

戴眼鏡正D

全国の巨乳倒しに行くぞ〜

要日奈子講呢句對白無咩說服力

10/10

算吧啦你

四期好似好多都高過nick

巧耐冇睇乃木英
牙nick 仲堅持緊唔識日文嘅人設

同行如敵國牙

及早跳船

你依家係一腳搭兩船

/
今日も寒いね...
\
本日は2期生 #鈴木絢音 が
あったか〜〜い○○を差し入れ!!💘
お見逃しなく✨♨

#鈴木絢音
応援メッセージ付き個別タンブラーは
残りあと1つになりました!🎁
キャンペーン終了まであと5日!!
チャレンジはお早めに🤩✨
👈
#真冬の白雪と乃木坂ちゃん

禾

系禾

you 啫
禾沉底都攬住乃隻船

依個係二期邊個嘅mail

蘭

蘭仔

蘭仔 而且個喵仲好長
呢度係一段仔only

蘭仔 用左巧多個そして

好睇

破左介啦

冇錢狗

扮唔識姐，係人都知佢識

係咪吸咗大麻先寫

咁快就400部 仲唔係選拔常連
呢張圖第一眼以為係橋本

法國鯨仔轉數好快，成日應用到新聞/乃po啲ネタ

加推鯨妹未

靠美月寶寶J書挽救

唉 美月嗰本咁淫 又有位比人入啦

俾我入

1 生田絵梨花
2 西野七瀬
3 呀櫻
4 呀咩
5 齋藤飛鳥
5 大園桃子
6 白石麻衣
7 秋元真夏
8 山下美月

桃子愈睇愈正

見到櫻咩雀土白月就知呢位手足極高質

希望炮縮出席飯聚

堀同牙音台北專訪

仁而不淫

有大佬照住 牙音越撈越掂

转+关了

有咗仁慈嘅心

多謝大佬了

📣1/29(水)20時～📣 #猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は…#岩本蓮加 #佐藤楓 が登場⛄️✨

1月ラストは何に挑戦するのか！？お楽しみに👀👇👇

當年營運琴子同dororo一齊推
而家一個走一個上位
橙到

幾時大和解

鐘意f91

要加推鯨妹就快啦，鯨妹好快就走

老白又有村外番上

堀B係隔離好似女朋友聽男朋友講高達咁

有冇音game 手足可以加一加打櫻隊event

買咗本支持下

7萬話咁易

武漢仲系入得吾走得only

劇透曬 唔洗睇了

見你招咗幾日fd

鋪定路

而家排1600 好驚跌落去

課咗幾多
我諗𡁵課唔課

🎪#TGC’20S/S 新着情報🎪
#乃木坂46 #松村沙友理（@nogizaka46）が出演決定💕

チケット残りわずか！
今後も豪華出演者を発表予定 💋お楽しみに🥰

💖TGC 2020 S/S💖
2020年2月29日（土）代々木第一体育館

唔係宣傳套戲咩

電影宣傳

零課

好多石爆回體定高特攻

無留意

禾年

這麼冷的時候想回去吃泡菜火鍋

嫌麻煩的時候就吃火鍋！ （笑）
火鍋很簡單吧～

我好鍾意白石麻衣

就變水滴魚 巧期待

200幾石爆體
特攻240

真愛就要課落去

睇嚟你要呢幾日keep住排名都要繼續爆
btw
你唔轉隻櫻隊出嚟點俾人用

提提大家yoda依家sr

好Q

西瓜組又一齊食飯

邊有人寄

之前川後係咪冇上過鏡

七仔次次都半面

見真人仲易

請多多支持桃子

今次冇乜人有覺醒
最多都係44%

禾七

我七

七：悪いやつだぁ

要睇了

個預告已經好L正

佢排名準備上升

咁靜嘅

是咪比人隔離曬？

call左衛生署了

unit曲應該有

阿堀：差個尾

完全唔知自己可以做乜

上哂武漢裸跑

好似舊年10月話出

食到武漢解封都仲得

大家靜少少咪無人見得

係人都入得

點似美月咁快手

咁撚凍點起身

【漫人誌】乃木坂46成員鈴木絢音&堀未央奈台北Live專訪

趁新年假睇咗幾日mv同工事中

1.我個名
2.高山
3.琴子
4.樋口
5.松村
6.堀
7.牙櫻
8.花

一期個班嘅樣全部都好難忘橋本櫻隊

手足番工記得保護好自己

頭先未睇

呀雞

乃木英估唔到賀喜咁錯法
和田都識嘅嘢

淨係自我介紹都搞成半個鐘

四期英文太好唔夠好笑

禾愛御三家呀hi

呢個太長喇
留返啲未公開咪算囉

到時又屌點解xx係未公開

飄

乃木英永遠都唔會令我失望
反正擺邊都係咁好笑

珍

呢個堀我可以

音B啲國語好標準 冇將我是讀成禾C

你大鑊啦

想見禾楓

你條廁撚咪意淫禾老婆

你寧願去考final 都唔去揸手

話口未完

明明同#761同一件衫，點解個領低咗咁多

今個sem分分鐘都去唔到睇楓寶

美月真係好正

得罪方丈 你想走 無咁容易

個領鬆姐

乃po小氣榜

櫻隊真高質
比痴佬jer都算啦

着到好似企街咁

禾不嬲乃po首席櫻推

好餓想食

禾仲想食野

整容無得返轉頭喎

邊個嘅ig story?

8週年幾時有飛買

2/2

川p
karin都有

等睇買到睇唔到

thanks!
我女朋友真係幾正

btw 七瀨都唔係想像中咁少乃團朋友啫？（雖然個人仍然係呆呆滯滯玩自閉咁）

傻更更咁幾可愛

準備賣屎忽儲機票錢

乃木英啲未公開都係留係下集播㗎啦

聽Tender days好chill

係咪得我覺得依個髮老咗
我鐘意佢舊時個厚陰多啲，仲有滴水

咁真係老左

確實係，工作忙，依八九年都玩殘佢

仲玩滴水俾人笑老mk架啦

高山

呢幕經典

其實23單歌同舞都幾正

唔使好似美月谷到咁辛苦

yoda有料

齊上齊落

呢個咩黎 幾時有得睇

琴晚播 應該等一兩日有字幕版

『乃木坂シネマズ ～STORY of 46～』第６話「納品ウォーズ」

豹縮 咁早牙

隔離po睇到笑到禾

柴.....

咪亂@

之前睇到個po 依個留言嗰時都心諗你個廁佬會唔會留言jer 9禾柴寶
點知你cap 能埋圖嚟her 有無人性

好飄

工事中見佢好似幾憔悴

接太多job

我係出面見到都諗起廁路比

咁辛苦買多幾本支持

禾係屎路比

四週？

15年神宮夏巡, 16年4週

有咩睇頭

搵下先

夠人齊

仲有 2016 聖誕 underlive 都唔錯

東蛋

朋2月6上vs嵐

依家一見到XX露第一時間係諗起廁路比
好不安

曽於市公式ツイッター @soo_city
＼来週水曜から配信決定！／ #曽於市ＰＲ大使 である #乃木坂46 の #大園桃子 さんの #曽於市 ＰＲ動画が２月５日から毎週水曜日に配信していくことが決定しました！！！ 全部で５つあるのですよ…。こちらのＵＲＬをブックマークしてくださいねえええええ！！！

有手足分享過呢間
不過唔知多唔多

Yoda 攬完熊貓公仔又到美月

不過，兩幅相入面熊貓嘅 size ，其實係咪根據嚟決定嘅？

乃木坂46の与田祐希が1月31日（金）深夜放送の「タモリ倶楽部」に出演する。

与田は「花粉シーズン超直前企画！マスクコレクション2020」と題した企画に参加。タモリ、劇団ひとり、四千頭身と共に、レースリボンや空気清浄機付きのマスクといった特徴的な最新マスクを体験する。

呢集要睇啦，介紹連空氣清新機嘅口罩😷

佢啲時機睇得好好

死撚開啦熊貓

sor

護空門嗰下幾型

有冇去完台北嘅手足後悔自己太on9冇買口罩

買左3盒就用曬

早你哋一個星期去睇大選，後悔買得100個

賺錢同呀媽去旅行

2/06(木) 「vs嵐」#若月佑美

2/10(月) 「歌のゴールデンヒット〜100万枚以上売れた曲全部聴かせますＳＰ〜」#秋元真夏 #白石麻衣

2/11(火) 「バナナマンのドライブスリー」#白石麻衣

一個都冇買

新手想問
買乃木攝2 點解信和價錢有230 同 168，
有冇分別？

炒價分別

3月去啦 比Yoda頂住先

唔急既amazon

168可能癡住嘅

我屌，差咁遠
好彩上黎買下
Thx 巴打

1980yen賣$168 可以接受啦

落街執啦

爭咁遠，會唔會 ＄230 係特典版本有嘢送㗎？

乃木攝特典好似得postcard

左邊嚇撚死禾

睇完右邊 依家心跳加速手震震呼吸困難 準備call白車

係囉，我之前上網買＄165 冇postcard，咁＄230 可能有哩，不過買之前當然要問清楚啦！（張postcard又係得返134期，2期真係灰……）

乃木撮連水著都冇喎，咁都黐得住嘅巴打都真係血氣方剛

邊度有飛鳥用過嘅口罩執？想執幾個嚟炒

Lm 我又要，不過唔會攞嚟炒

国内最大級のファッション・アートイベント「東京クリエイティブサロン」５つの開催エリアのクリエイターやコンテンツなどの詳細が決定！

公式アンバサダー : 乃木坂46
期間 ：2020年3月15日～31日

詳しくは公式HPをご覧ください

Fashion , art event 代言人

隔離未

後悔無買n95

專家話好嘅醫用口罩已經夠，N95太焗，喺有冷氣嘅醫院用還可，出街焗到抖唔到氣你會得閒就整吓佢咁結果仲衰

正！乃木坂果然係品味嘅代表！難怪鍾意乃團嘅人都特別型棍

想比みりあ胸襲

咩2c

而家有相可以量度吓

染返黑咁正

成日都覺得yoda 同佢好似

使乜等到而家，禾一直都好了解禾 Yoda

嗰陣冇咁老

依家先睇去邊未公開
牙掛真不良

漫画アクション 2020年3月3日号<鈴木絢音（乃木坂４６） 別添：クリアファイル>

上選拔了

第三次表紙

成日拎橋出嚟

由萬中無一嘅普通人成為偶像再選擇做返普通人

好鐘意呢張嘅橋

依張我都鍾意
2017封面

4抽1個生寫都中咗同呢張好似嘅生寫

純奈SR

#のぎおめ 12日目／ #マスクおめ ！
4期生も大活躍しております👏👏
マスクで隠れても遠藤さくらさんの魅力がたっぷり👀
明日もお楽しみに～💕

『カップスター45周年キャンペーンサイト』→

#乃木坂46 #乃木坂 #遠藤さくら #カップスター
記得戴口罩

曱甴: 除咗佢! 即刻除咗佢!!!

唔講係呀櫻以為係雀

純奈塊面紅色一粒粒 過敏？

2/6放送「VS嵐」に若月佑美が『ヲタクに恋は難しい』チームで出演

聽日邊個？

乃一期的確係世紀高質

冇野了

臭臭短劇字幕

白麻最高質

禾久保豬

橋推

着住緊身衫都冇嘢突出嚟

著到利是封咁

邊到有呢封利是派

生きた証

好女仔😭😭😭😭

愛楓力集結未

このあと20:00〜「#猫舌SHOWROOM」に岩本蓮加、佐藤楓が出演します！

ぜひご覧ください！！

#乃木坂46

反堀

齊人未

理佑寫真集個名叫無口

連構成非法集結嘅人數都唔夠

同音推一樣

往死裏打

全盛時期

真

日日都係全盛時期

想比禾堀瘋狂毆打

期待堀演技

本日クランクアップしました！！！
撮影お疲れ様でした。

禾i呆頭肥料

4種封面都似樣 唔知點揀好

hmv>all

飛鳥短髮幾可愛

全都要咪得

松田翔太＆志尊淳＆西野七瀬ら豪華キャストが“白衣”で活躍『一度死んでみた』

Rich7

禾最多都係買兩本算

乜架仔啲頭咁能潮

買兩本rich到

有矛尤大推送本比禾

真rich7

三月十號出 月尾前一定有得睇啦

到時唔係香港啦 要fd幫手拎貨

準備搶1001

1001

好女仔